收到風 拜登頭一年美國同中國扮哂敵對 之後三年中國有好日子過

你見中國外交部都少咗發言就知

見到連登仔咁講我就放心了

未來幾年中共都唔會好過

佢做唔做到4年？做到先算啦